[FF] 如果可以實行一夫多妻制 / 一妻多夫制 / 夫妻混合制, 你會點揀?

上限十個, 中日美法歐太空宇宙都得